[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1931)

澳職有埋VAR顯得好ON9

8.5s

2.5大迫害

12m都炸

屌你 逼害大波

哪來的越位

on9唔開PO

Slow

越位在先

炸2.5b goalll

好睇過戲

9.5b 是夢嗎

FAKE完 又輪番客

屌你老母var 迫害澳假

咁刺激

澳職var真係CLS
炸入球，炸角球，12m都炸

又封乜

睇個勢應該仲有粒啦 2.5/3 大都穩陣

世界級var 竟然係話對面越位 所以後面個12碼唔計

又封？

客快-rc

劇本2:1？

炸goal 2.5b cashed

穩過抬炸彈

50分鐘7角 角大應該穩

終極逼害

獅吼

睇個款水手都想整多粒十二碼

2.5大已死

穩如

澳假唔玩尾段絕殺 就唔係澳假啦

書包超人有無買4點澳職

救得一個得一個 澳職主ng

75-90兩隊失波紅格

G持

屌你老母貓叫仆街死啦

8c

個場澳職無4點半都唔開啦

西流FG

球證買和 冇入球了

出死光未？

信徒: 超人輸1贏3係定律黎

尼卡沙9.5s
鳳凰 11.5
水手 10.5 9.5

求澳假link

冰角呀，屌你

勁？

唉 買左10.5表示算撚數

比多3c

補時起碼5分鐘

11.5都係咁買啦

珀斯光輝

大波針 灰左

書包有無買西流個場 無我就上車

同路一定唔買
又要多謝佢

2x1
成功丸2.5b
町田［0］
有錢收抽1，收全格抽3 $200
頭十留名

lm

拎條J頂住

im

10.5細唔個點豬

但琴日你同佢同路無買 又中呢 我都係咁先買

Lm

角大定過抬炸彈 feel到連c來了

支持 留名

暫時無出

LM

留了

半0全3,4都有，驚乜

LM！！！

我

隻貓

9c

半格都唔撚比

有冇絕殺人

9.5 3.25信自己 10c ft 先

1:1頂實

21未

唔好啦頂 11得唔得

澳假

冰角呀，求下你！

比多兩c

我要12C 呀屌

12得唔得

仆街了

澳假冇客主/主客 絕殺劇本
邊叫做澳假 岩岩噴射機都絕殺啦

垃圾矮仔

我同你條飛一撚樣

He is helping u

角呢？？

2邊快刷角 唔係就和波

屌 野野都射咁正中

快完場!!!

唔冰角又一大堆事後走出黎

補幾

冰角，快完場

變身1角超人準備

補幾多？

起碼7分鐘

補5

where

5

-3c

實仲有角 澳職成日補到超哂時

主隊絕殺

2:1 la

停c了

連c雅

貓叫crushed

唉！冰角呀！

Action

救得一個得一個 華歷簡奴

屌

主唔贏就輸多球啦屌

對家？

10.5細頂實

又係澳門操盤手？

同我對家既人未贏過

有11c時就會見到啦

最後2分幾鐘

輸錢都算 見到張圖會有d火起 唔知點解

軒仔入波未

貓叫

係 曾經係菲律賓做過大莊ceo

刷刷刷刷角

飛馬客其他

貓叫 町田

仆直了要

11ft

1角 啪啪啪啪
1角 啪啪啪啪

1角 啪啪啪啪
1角 啪啪啪啪

又豬錢

旺蝦王

旺蝦王 中!

點解咁多機會都把握唔到

長崎66666666

澳假開波未?

幾角？

超人 我屌

9

10

9角？快完

一放到底，買唔切

早抖啦on9仔

原來墨城個麥哥馬克去左水手 長追水手了

真 10.5s已經心臟病發

旺蝦王goal

4.3 win

西波

好準

我都買左10.5s

貓叫 針ed

ft1:1 9c

9.5s cashed
心臟病發

ky今日咁勁

垃圾澳假

1:1 9c ft

12.5s 輕鬆到

書包出水未

可惜

咁報乜春10c

痴撚線 有冇人睇緊町田果場
町田個龍做乜鳩 do something ?

btw 50分鐘7角 角大穩陣

Ky 磨牙

派膠

Chow

第10角唔比開

馬就賭完，角又冰完，收工，抖下

長崎快啲開全大

定la

連續兩次連c嚇鬼

針$1000

山葉試下入一粒先 ＿

返屋企煮飯比lonely son食

澳職d往績完全無撚用
一季換半隊

有冇蝦王 女馬主睇？

1點啲波做咩，冰到

西流光輝有無大換血

又唔知要數幾耐角

蟲草3.4p 推晒win ，爽到

係，買緊送😂😂😂

9.5s心臟爆了

西悉做乜

cup 未

超人9.5 5k 中！

風

澳職例遲，無時間觀念

12.5

爆左幾個

10.5 2k中埋

町田 田之力

傾緊劇本
等多陣啦

傾緊劇本

買外賣咋😏大家樂

成功丸入波未

遲咁多架咩 唔係美職喎

已爆

主勝啦

屌你老母磐田町田

救得一個得一個 珀斯光輝

等派完彩D人再賭

但mark數話-3k，做假？

澳假呢場入球SHOW 567+

菜芯苗，$20/斤

我用big data主宰足球

呢場角大

町田jump

E，原來第二係5050
中埋正Q😂😂😂😂

...

一陣超人話10.5，你會點？

丁田追和plz

町田入返球俾我走啦屌

我想知你話咩？

超人西甲10.5b 10000

佢買左西甲10.5

西波入未

準備好allin對家未

唉，又一樣，我睇9.5，姐係又唔洗買

番完鬼國啦終於

贏左7k

未派彩？

過關
西甲意甲角大 串荷甲大波

野田快啦

成功演快入波

山葉入波啦

10.5s？

頭先獅吼2.5得1.62都開唔到😂

如果唔係就榜首唔升班

綠雞唔買佢就贏 買佢就比人杯上杯

下場先

頭先miss左2.07，無買到

下次買左講聲，ok？

講左啦

珀斯好波

澳職半細全細

町田比狗屌

盤田入未

長崎7777777

人地all in唔係唔gun a？

丁田垃圾

單邊10c😂

町田屌你老母

買左珀斯 半大 希望開到

依家入

點解重未派？場澳j？

山葉入波

成攻入未

真漢子

又唔撚派角

唔買住la，睇緊德乙同意甲

町田贏大分但輸比臭雞

澳假入波未

gun超人？

町田cup未

贏大分
但開平手盤比你買

成功演入未

角唔係有問題啊？

緊係gun你

superman: 呢注輸咗 我退出

請超人不要走
無左超人，地球無人保護

丁田

澳職9c完

由於我地馬會唔識數角，8,9,10 都派？

町田追和算啦屌

山葉贏波一世球迷

貓叫果場你地派左未？

澳職角細回血
多謝嘉欣

屌 原來町田未贏過綠雞 JUMP

町田我淨係求下你追和

綠雞都有私家雞

成功演絕殺

下場先贏啦

成功丸可否成功？

Gchi

成功丸絕殺佢老母

有得執就拎下$$$，唔係忍唔住又亂買😂😂🤔

町田

唔好gel

3點日職靜到

西悉尼fg我奶老鼠西

澳假繼續場場角細 趁狗會開季場場高中位數

屌你老母町田

山葉入佢老母

第2有平手買呀波都識買

町田屌都費撚事

成功丸快啲絕殺

綠g 收米

屌，又錯過10.5s

加注3萬

all in or nothing

feel到85min 1:1

成個超人grp 飛都無張 成班信到十足十

J1 88888888

想對屌了

Buy what

屌你老母町田和都和唔到

田町大船 正式沉落海底

其實佢買$10水人買10k

借問超人grp係咩黎

長功演

又係你

中龍未

屌，日本波快手NBA la

成功演上呀

貼飛會比人踢

9.5s點睇

澳假 半和 半細

求超人group

1:0

藉口姐 佢可能買都無買過

goallllll

同求

光輝1:0

屌你老鼠

珀斯goal

好波珀斯

屌你老母 係後場玩火

西悉後衛比人偷 thankyousir

好撚假

你都比人踢左 ？

我係cd rom

町田 你老母塊閪

町田屌你咩和都和唔到

拎左少少出黎
想追數啊

西流係大船?

西波漢堡有低水平半

只求走盤

西流快入

Agger

咩事3連c

4場日假平手盤以為最穩係町田

町田假撚到，㩒足成個下半場都無一球

係

成功演

山葉絕殺啦

有無澳職link??

是但一邊入多球

成功丸穏袋1分

盤田CASHED

町田差啲 屌你老母

主cashed

山雞搞掂

戲黎㗎

屌你老母町田澤維亞

垃圾町田

4x1準備斷鳳凰

3c

町田真係垃圾賤種隊黎

澳假NBA未

4c

見佢對大分咁入得，對臭雞1球都無

穩 呢個字唔係人人都carry到
超人: 澳假 50分7c 角大 穩

until we score ok？

dklm 對大分就出盡奶力

2.5大未？

場波明明內定，補半個鐘都係無㗎啦

中晒伏

好少見一隊波可以賤到咁

超人最終回 西甲 華歷簡奴 9.5b $30000🍻✅

西流好似唔係好店

入手10.5s

臭雞

真係笑4 未達陣就收晒錢咁

珀斯光輝 開埋半大俾我啦

落到1.76，不了

呢2日d波針到唔想做人

如果將個平均數加埋就落注 啊婆都識買啦

超人有無咩分析

Superman:

我睇11-12料
半6-7起碼

西甲？

柏g 2.5/3 big 2.1

求超人青爐

高蛇有無即場心水

出面有Po

半大-1

快啲入埋佢

得守無攻既西流

又冇c

貓叫角仲未派

個個都幾萬咁買，個odds實郁

半細頂埋

5c

開到半大先啦 唉

半細全細頂實

Same road

高sir今日d半大麻麻，反而全大就中

所以擺明吹水

不用怕la

想知你琴日羊幾多先可以派2000

狗會數角數一世?

幾萬應該唔會 好像十幾萬先郁 印象中

西流角大派錢
利申:馬仔輸到無錢買

完場咪gel law

3,4個3萬都10萬la

點解我會買左西流

又半5唔買了

KY巴 點睇西甲角大?

巴，你就巴

10c la，上得水=又贏

媽媽是沒有雞巴的

sorry

綠雉果場重未派?

你老母西流半場都黎仲未派中水角球? 咪9角完囉

潛先

戒賭

屌球

真係勁無比
唔夠時間無拉落去 唔撚記得咗隻馬

做咩咁睇唔開

去到4字頭了

派角未

自爆乞錢，希望有巴打入$100俾我睇醫生

想G kelly save 左幾多呢D圖

珀斯繼續入啦屌你老母

成功丸都數完chow都未掂

6c

10.5s 冰實

Byebye

嘉欣bb 有無心水

今個禮拜啲澳職原本中晒

唯獨鳳凰仔最後華麗轉身噴射機

澳職學左韓職？夜晚先派

我原本中六合彩呀原本

華歷簡奴角大？

多得有大蛇比水

派？

而家連自己on9喺度發洩下都唔得

西甲個盤轉完客讓又平手返
主隊仲低水左

澳假全細頂著

7c

8888888

主ng

角大又咁易

季初係咁架啦

迎接光輝歲月

光輝 60分鐘1-0 穩啦

小蛇俾水gel

澳職 58分8屍 無可能頂到

又黎

想問下咩節目

柏芝入多2粒

西流有冇咁屎

西流反cup啦

馬會，俾你架

新一季水手

澳職好鐘意連c

1:1

西流高水ng又救小弟一命

咪入囉

屌你老母珀斯

8888888888

西流再入

chow c唔派乜q都冇得gun

上場去悉尼輸3球但其實踢得唔差

西流上力 追多粒ng

又夾埋1:1完

我了

Cup佢啦珀斯

無入球 最後機會

客2

65分鐘 8角 和波 咁都開細我切

屌你老鼠西
咁都要殺我fg

2:1 ok?

係lor咁撚賤快撚啲輸埋佢啦

9.5 10.5 11.5大

馬 會唔派追唔到角大

10c

西悉cup佢老母

救得一個得一個珀斯光輝勝

好

停角呀，仆街

有角未

有咩角要數呀岩先果場

sam rod

10.5s要爆了

想追角大，hold 住啲錢。。

輸唔起咪撚做莊啦好心

咁你贏硬 我有big data

12.5大 入唔入好

凖備入

18:00基達菲

澳假前鋒 下下離門5碼都可以飛機

想g

2:1 好嗎

收$10.5b

11C

2:1未

11c

1:2 cup佢老母

呢位師兄回本了

華曆簡奴 重心

派未

12c

西甲角大

屌你老母珀斯光輝

7點 辛尼特盤
有無同路

想問救得一個得一個 係到殺左幾多個手足

9up 一早Block左

光輝贏波呀

珀斯光輝第三球

水手嗰場仲未數完角開即場嚟托咩

咪撚再刷啦 入波啦

客收半格

10.5 11.5 12.5 cashed

13c，刷完未

有機爆到15c

西甲主隊要了

水手場角球仲唔派

我都想要啊

未 hold曬d錢dklm

1:2 ok???

2.5/3s頂埋
No ng thx

d角開始同買韓國波差唔多，咁耐仲唔派

跟左

2:1完場 大家開心

真

咁都唔撚入

華歷111111111

13c jump

波輸既，馬追突
有運

韓波頂盡三個鐘派，都算老實。但係角係冇講明

華歷簡奴-9

停左受注先貼飛

未上車

我估係last本來仲有c吹咗ft個下
但你知我知單眼佬都知係冇開啦

無限gif

柏斯

基達菲fg

13C岩岩好

2.5b 都冇.......

會絕殺

西悉尼流浪者13C完我扮流浪者叫

柏芝贏波兩秒球迷

比多c

西甲10角未

Bomb

對家 華歷第一球

屌你搵個人由頭睇過chow 場波都派左啦

西流絕殺

光輝又係盲人足球隊黎

高蛇

屌

條垃圾咁都控離腳

華仔刷角未

柏斯快入

絕殺到抽兩個含

珀斯針得

澳職D埋門下下都3 4層樓高

救得一個得一個 辛尼特

2場都未派..點撚樣賭

車路士？

12.5s爆左

補4

Me

唉屌你老鼠 我跳先啦

又1：1

屌你老母珀斯第一場就嚟害人

ok

Lm支持

咁快2c

超人grp係撚咁gel

認錯人？

柏斯快絕殺

華仔繼續刷

澳假場場都反cup 追和
得場烏龍球keep到

西甲2222222
超人上

😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

無啦珀斯玩完

角球絕殺ok?

14C

14c

13.5goal

唔係角呀

西甲買咩好 角大又上唔切船

又1:1 屌你老母

荷甲大

大都開唔到 死左去啦

14？

肥牛真係針左?

西甲有冇機會出返9.5b足水

Thz

澳假角大返黎

屌你老母咁都要爆一爆13.5

14c ft

岩波谷手足睇

華33333333

華仔-7c

上半場10角

派角未牙dllm

13.5最尾爆

DKLM 完左派3個鐘都未派角

辛尼特無左射手？

西甲呢場12.5c大 搏唔搏好

超人係咪要左華歷10.5s?想買

豬死
我又搭沉船

14.5s落船

留力歐霸

坐監

會唔會西流場角派埋，獅吼都未派

澳職角球明年派？

要左b

救世重心 辛尼特 唔贏我跳樓
28年big data

威廉

華仔唔好停c

1.85入左
依家跌到得1.7x

Chow 個場派c未

1.71...

嘉欣又燈

原來上一場澳假仲未派

珀斯角都派撚埋

我都覺 決定買番角大

CASHOUT D 出返銀行先

點解家欣都變左燈

上場仲唔撚派

剛剛先燈走13.5s 有眼睇

荷甲半大 啪啪啪

狗會正仆街

閪甲半大

停c

有c未

全3全3

水手12.5s 咪中law 咁叻你出la

屌出10次我都會有1-2次中啦

我出10蚊

威廉二世入波未

西甲主隊被屌打 針

算啦啲人係咁
輸一場就從此話人好燈好燈架啦

加利係到都敢買角細

辛尼特好似讓得少左啲

尋日我出13中10
你出13場黎睇

kybb d細c都算幾準

基達菲奇蹟nba半大

有c未呀

仲唔派

你上水 就係玄機啦

到底有幾多圖

水手咪一定係9C囉, 要等咩

2世 2.5細開始穩

xxxbb:

威廉二世立即入波！！

搵食球隊漢堡又黎

等馬會幫你定期

基達菲

派未呀屌

派未呀

即場都咁耐未派

主場垃圾打客垃圾讓半球我覺得可以

有角未呀

結餘 ： $49.8 （+9.8）戒賭❌

辛尼特盤 重心

雲加又同路恩波里

仲有一個方法幫你戒

有返9.5

我都係 屌
特登睇下佢同路就唔買點知

辛尼特[0/-0.5]
漢堡[0/-0.5]
達斯泰特[0/+0.5]
柏達邦[0/-0.5]
飛燕諾[-1.5/-2]

入細

又讓得少又回飛..

幾粒鐘 仲未派

Ifc了 比多c啦

派錢

恩玻里又撚咗幾多手足

荷甲大波又開唔出 on99

屌你老母華歷威廉識入未

基達菲完全攻唔入

Ice freeze C
冰c了

基達菲唔刷角

加泰半場整粒啦

屌你老母威廉

NAC GOAL
費辛GOAL

西流角都派左 水手仲唔派想點啊屌

屌你老母咩二世

頂佢 對家開季咁耐入得3球
咁快就入到1球

比達 1-0 威廉二世

唔派冇錢買呀

想跟泡菜11:00先派

華歷5c

西甲好撚悶

所以jump定先

Dllm 9.5足水唔撚比我買埋先角

全部退飛啦屌chow個角球

馬會完左場四個鐘仲未撚派我屌你老母呀

輸烏龍

本身想買10.5高水 無啦啦臨完半場多左個

屌你老母威廉二世仆街死啦

弗里德里希·威廉·維克托·艾伯特·馮·普魯士（Friedrich Wilhelm Viktor Albert von Preußen，1859年1月27日－1941年6月3日），史稱威廉二世（德語：Wilhelm II），末代德意志皇帝和普魯士國王，1888年－1918年在位。

死左好耐

仲未派，on99

半大GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

半大！

威返生

Cup 呀威廉

漢堡前線係日本仔+泡菜+holtby
點入波

二世 1-1

恩波到你cup

NAC 費辛

去左舉鐵miss哂頭先啲波，7半買咩好？

下年 依隊垃圾作客廢過狗

屌我8.5大細兩邊都買左 快撚d派返比我啦屌

荷甲一定大

荷甲睇直播見到兩隊都咁廢 但都開到半大

比達 1-1 威廉二世

漢半細
另外兩場半大

Mama德穴有冇水

貓叫角仲未派，on9

有無人記得之前有個成日做gym度波個個邊個黎 係咪撚樣強

跟

果個叫衝動哥

ky的水係邊到睇

俄超有平半咁著數？分明引客

Allin主穩贏半格

大波半場gel

NAC

威廉ggggoooaaalllll

漢堡x雷根半大

No c

場西甲係咪好hea

2c

荷甲好波

有冇人打去馬會問下

10c下完場

恩波里奇蹟

傑志2-1

GOAL
頂實

想賭

個標題

水手完左3粒鐘 仲未派

大埔lulu仲有冇睇和富睇波

話撚咗傑志讓1/1.5係搞撚笑

大埔追多粒

1.丹羽真

你黑卡黎，打優越專線去屌9佢

打電話屌7佢

費辛隆尼 1-1 恩波里

依家傑志係咪有施素高

2-2

打決賽個時有見到佢

搵收數佬去馬會總部收啦

冇用

黑卡都淆底

渣ga

官方話佢老豆病咗 佢要返祖國睇住老豆

安波9.5大

通常都係hea 9你算

咁傑志咪蝕哂

恩波里cup

皇馬0:1

平行時空阿

超人 9.5b $30000

B隊呀GORGOR

9.5s要了

快啲刷角

斬波差啲笠死

汝敢同我好兄弟對?

點解閪甲學哂俄超 悶到hihi

辛尼特針

唔會啦 有返華杜斯

又唔撚派錢 垃圾狗會

攪咩攪禁耐

意甲客隊好似勁咁多既 今場

打左會話 處理緊 要多小小時間
之前試過啦

西甲個龍送角

西甲-4角

派未呀馬會有人mon post

安波波下半先cup佢

想點撚樣呀場意甲8.5 買到10.5 都買唔到

25

安波-4c

超人出邊場角大

1-0

車路士 獌

好好笑

block la , 好好玩?

見倒呢d即扑啦 仲細咩

半6 繼續上

西琴，柏林，雷根

9.5b 死唔斷氣

同路安坡9.5b

Relax下啦 香港人
下下精神崩緊 財神都怕左你

基仔

基達菲goallll

基達菲goallllllll

落後刷角

28年操盤手去左邊

角大有希望了

等8.5先買角大

基仔goalll

派了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差你咋恩波波！

西甲角細
成場波係中場搶嚟搶去 悶撚到呢

抵死啦唔刷角
而家刷多4角就保佑你追和

話口未完就角

7777

刷多3角再追和

加1-0

8.5 9.5 都入左幾手

主應該喪刷

8.5又想等7.5 最後買左9.5

9.5要入了

0-2

又係半場唔入 下半就入 睇黎要睇下自己錯左d咩

0:2快到

我入咗11.5b

操盤手場柏芝都死左啦

烏龍

1.5B!

客盤點輸

好波...黎多3角

一入就起孖

開波一角追角大？

Mama上水未？

西甲主真係搞緊笑

早場西甲買親主隊都針

死燈西嚟

0-2啦 放棄刷啦

AIK 升

本身睇好角大
點知上半場妹到係中場搶嚟搶去

比多幾角

辛尼特比人撳屌到

OG 0:2

講緊安坡里喎

屌你水手派角未。。。

自膠

派咗啦

個咩操盤手CEO去左邊

0:3

連登自稱操盤手有邊個信得過?

9.5 足水入唔入好

小蛇柯尿

漢堡

AC number

一入9.5就有角

買低水都要4x5

4字頭acc係咪最新果批

nac俾人屌到反皮

華歷簡奴個後衛廢到打假波咁

西甲nba

1:2

華歷簡奴 1-2 加泰

下半無啦啦打nba

有冇人係1字頭

上半場西到咁,下半NBA

加泰咁都失

半場就有0.5/1 派錢

刷角 追和啦

半大睇到想屌哂佢地老母

又留力歐霸

1字頭唔代表係老屎忽

頂住唔好走盤 屌

德乙角大x3

柯尿柯到老num都爆埋

其實分黎做咩

雖然莫斯科禁屌，但俄佬真係唔識射波架wor

投降刪AC個堆

俄佬個腦裝屎

唔識講，佢地啲組織都好奇怪

心靈左雷根角大

我18定19歲申請21字頭,今年31歲

你1字頭,40路未?

全中派1個500

但俄仔出公海踢波又唔係好廢個下真係吹脹

秒c

18歲申請 依家24歲